有冇人女朋友唔識打扮

有冇人女朋友唔識打扮

佢出出街都係t恤牛仔褲

雖然話肥妹姐

冇女朋友

200磅?

咁又冇

你分咗手佢就會變靚
女人好奇怪

肥妹

咁你幫佢裝身